[公投］兩種女朋友類型

佢朋友圈子唔係好大，都有一班固定嘅朋友，你大部分時間都係同佢一齊，當然佢有時都會同啲朋友出去玩

佢朋友就好撚多，基本上都係將你同朋友睇齊，同朋友一齊嘅時間一定多過同你

你地會點揀？

傻既都識揀

真係要公投咩

可能我真係傻 鍾意左個女仔係第二個類型

有時真係溝咗返黎先知

樓主其實都係想講自己鍾意左第二類既女仔應該點算姐

可能有啲男仔鍾意個女朋友出去識多啲人呢

只係佢唔夠鍾意你

係

如果係你呢 你會點算

[公投］
中六合彩頭獎好定中六合彩三獎好
頭獎
三獎

佢夠鍾意你就真係唔會成日同朋友出去咩 江山易改

講你覺得既野

第二類型似係娘娘

你咁樣同叫人揀ali定鮑姐有咩分別

唉，仆街了

召喚棋靈王

我係一，但男友係二，佢想我變二想我圈子大啲
男人真係好賤，當初讀書果陣大家都得閑就想我痴住佢，宜家出到黎做野自己有好多活動就想我獨立啲
食屎啦

姐係點

真係會咁咩 睇正皮大多數都係想女朋友痴住自己 btw cheer up

第二個類型冇咁痴身

利申：正皮

佢得閑冇人陪嘅時候咪想你痴身，到佢忙或者有其他嘅要應付，你痴身佢咪覺chur同煩

個ex都係成日鐘意同朋友去街
仲要多數都係臭朵嘅厹
但佢死都認為嗰啲仔冇問題
仲話番我轉頭

唔洗諗啦
正皮ed

我覺得如果做緊野，講幾句冇問題嘅，不過要傾成半個鐘就唔得。又唔係冇人陪先痴身，咁樣只可以講係伴

臭朵嘅厹 好危險

係 佢好自以為是
成日自己好醒 好叻睇人
但其實個個都睇得出佢好蠢

不過最緊要係睇你女神同異性相處得有冇分寸
例如 肢體接觸嗰啲
我ex係直頭覺得玩game拍人下體冇問題

靚個個

一撚樣，成日講淫野

負皮個個靚啲

有女朋友就好啦，仲揀咩

講都還好 佢真係做你先驚
你好在追之前已經知
做好心理準備佢唔會改先
如果唔係 夾硬去迫自己接受 就自己辛苦

我係一，佢係二
星期一表白已經同我講佢啲朋友好重要，每星期都要俾時間佢去同朋友聚會，仲要佢讀個科好多女仔，又俾佢地幾個女仔一齊上佢宿舍玩

我同佢感情又未到好深厚，都唔會直接講好其實幾介意，但佢成日覺得我迫佢係朋友同我入面二揀一

星期二凌晨出完街翻宿，佢話要同朋友打牌，但中間我唔小心介親自己隻手，問佢有冇膠布，佢好快上左黎俾我但西口西面咁趕住翻落去打牌，個下真心好hurt

之後我同佢講翻我唔係好開心，拍拖都係想有人係自己整親/唔開心既時候關心下自己，個件事令我覺得佢唔係好重視我，有啲後悔好快咁就接受佢既表白

第二朝，佢就同我講話唔夾，話要散，話佢好重視佢啲朋友，話冇可能因為一個識左三星期既我而放棄佢識左兩年既朋友，話我想改變佢做個好體貼既另一半，但佢做唔到，仲話因為琴晚既事已經唔鍾意我了

我呢啲認真撚宜家每日就又傷心又喊又自摺，啱啱見住佢繼續同啲朋友開開心心花天酒地，好心你地啲player未ready同人拍拖就唔好表白，感情唔係咁兒戲，你得閒想搵人陪就話拍拖，唔得閒就話分開，我屌你老味啊

負皮係畀樓主嘅

情況好似 不過係男女角色調轉

收皮啦 第二種先會吸引到自己
第一種 好快會厭左佢

我就係諗緊可唔可以改變佢

好撚賤 都唔係放棄 係要係朋友同情侶之間取平衡

真係咁嘅咩 唔會覺得佢唔重視你咩

第三種呢
日日係屋企陪你
你去邊跟到邊

佢唔重視你 你咪想得到佢嘅重視
咁咪繼續萬劫不復

駛撚揀咩

咁如果將第一種同你而種合埋呢，姐係話好少會出去，間唔中先會出一次，其餘所有時間都同你一齊，你覺得邊樣好啲

好癲

到你令到佢變左第一種 就好有成功感啦

好似好有經驗，more

女友係第一類
但佢係懶到朋友都可以唔見 街又唔想出
有時都唔知係優點定缺點

揀負皮果種女仔,就算你溝到都好快收皮,除非你收服到佢